藍田好多人叫，好熱血

我行過都叫埋一份

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命

嗌！嗌！嗌！

光復香港 時代革命
Hong Kong is not China

嗌啊喂

光復香港 時代革命